[71立會] 律師啱啱通知我聽日改控暴動，可唔可以同我講句加油

由被檢控既第一日已經有心理準備，果條最高三個月既「進入或逗留在會議廳範圍」，已經預左會有改控既一日

但係當律師打到黎既果一刻，始終都係一種震撼
原來真係要面對坐四至六年監既未來，就算有心理準備都係會惆悵

唔知可以講咩好，只係想圍下爐聽大家講少少鼓勵既說話，
等我聽日上庭既時候可以唔洗咁驚
我無後悔過呢一年黎做過既野
大家一定要堅持到光復香港既一日

【七一立會暴動案提堂】
日期︰6月10日(三)
時間︰下午2時30分
地點︰東區裁判法院第一庭

加油！加油！加油！
還有謝謝！！！

加油，辛苦你啦手足

加油

加油
做左最壞打算之後
以平常心面對就得
好似係

慣左手勢，推多次

手足加油

Push

集氣，撐住呀

支持你

頂住

加油，頂住

加油！加油！加油！

外面既手足會繼續努力！

加油 祝你好運

光復香港
時代革命
加油

Hker support you

多謝你付出！加油！

有無可能唔認罪拖長嚟打

雖然錢係好大問題

加油,謝謝

手足

你冇做錯，做錯嘅係呢個豬狗不如嘅共狗政權

我哋同你一齊面對加油

多謝你哋付出，辛苦了

一定可以煲底再相聚架

好人一生平安
大步欖過

不如去下旅行散心啦

鄭若驊梁卓然

冇事既

加油呀手足

會長加油！

加油多謝你

好人一世平安

加油💪

Bro 撐住

頂住呀，加油

感激手足, 加油

唔會有事！ 加油撐住
有一大班手足撐你

加油手足

回錯po Tim

撐住呀！

香港人對你唔住
手足加油

對唔住，加油

加油呀

加油！！

食餐好野屌個好西 幾年之後又係一條好漢

師兄加油

手足加油 要好好照顧自己 為你祈禱

手足 要頂住！
一齊陪你捱落去

辛苦了

加油
多謝你
全靠你地呢班英雄

多謝有你守護住香港

Add oil

多謝你

好人一生平安

乜撚都暴動罪

撐住，加油

多謝手足 加油

加油!!!
香港人不會違忘你以及被起訴的他們!!

加油我都等緊上庭

加油手足!!!

有冇好十足把握影到係你
入面得埋 柯南人

唔好灰心
香港人陪你打到底!!

犯咗法就要接受法律制裁

撐住

極權狗

多謝手足

加油手足 香港人永遠與你同行

多謝您!加油!

加油
圍爐心情會好啲

支持住

手足 加油

接力

頂住，如果要眾籌就出聲

加油，多謝你

加油, 坐之前買定幾手股票先

加油
希望冇事

手足加油！支持你 撐住！

add oil

開咗離岸户口未 未開就得快啲去 有咩事可以眾籌 頂住呀

手足加油 多謝你

劉生加油

加油！支持你！

巴打加油

加油
有咩方法，點都好
我都會支持你

加油！

巴打 頂住！

手足加油
煲底見！

辛苦呀！
加油

手足，加油

努力

加油！！！得架你！

VL巴 you'll never walk alone

加咩油，由始至終目標都係要救哂所有手足出嚟

撐住
就算真係坐, 出面手足會繼續努力, 遲早無罪放返

手足加油 頂住呀

加油 點都好 我地一齊過

加油！You are not alone！

對不起

唯有向好果邊念，當有個機會比自己睇下書，囚犯健身之類upgrade 自己內在

加油，同埋多謝

加油!
71睇到一齊入一齊走 齊上齊落真係好感動

希望手足可以保持好心態

手足加油！

手足要加油

多謝你同支持你
我地唔會放棄
希望你都一樣唔好放棄

加油！頂硬上

手足香港一定會光復加油

Ga yau

好人會一世平安
加油！

手足 一切盡在不言中

最終一定贏到，到時煲底見

冇咁易告得入，老作故仔通常唔對辦
加油

加油！！！

今晚會出Po法庭聲援

手足辛苦喇，多謝你 撐住啊

你地冇做錯。香港人會支持你地。
公道自在人心

手足 加油！

加油
謝謝
一齊撐落去

加油 會無事！

Support

加酒撐住

手足，香港兒女
歷史會還你清白
唔好放棄！！！
應承你我唔會做港豬，各自爬山

煲底見！

聽日我生日 我其中一個願望一定係所有手足平安無事

加油 頂住

手足加油
感謝你

手足撐住

你冇做錯事！！！

雖然我冇你哋嘅勇氣，但我都會堅持初衷，用自己嘅方法抗爭落去，點都唔會放棄

加油
你會冇事架巴打

黃官加持

推

佩服手足嘅勇氣 祝福你會無事架！

光復香港 時代革命

加油
多謝你一路肯做搞手搞活動

感謝義士

一定沒事既

加油啊

加油💪！

加油會冇事既

加油 撐住

加油 good luck

多謝!!! 加油!!!

一定入唔到，加油

VL頂住！打得甩！

全香港人都撐你
果日你地全部都係英雄
令香港人覺醒既英雄
將運動spread到去國際最重要既一日

加油
堅持
多謝你

頂住！！

加油，辛苦你手足

加油 一定會冇事嘅

手足 對唔住

法律上暴動的定義真係低都無人有
幾乎童黨十幾個人係度公園打鬥都可以告暴動

gayau ar!

加油，辛苦晒

應承我 頂住啊

辛苦哂加油

加油
其他入過去既都保重

唔講加油, 因為加油好似你一直冇努力咁

辛苦你, 絕大部份人係同你同一陣線

VL巴加油

感謝你手足 希望你大步擸過

加油，會冇事嘅

振作

希望你明年今日仍然可以係連燈同大家傾計

加油 手足
光復香港後 煲底見

多謝

有無機會salah

手足一世平安

手足，我哋會堅持下去，將來再見

手足頂住！

手足 堅持 撐落去

有無資金要幫手

冇錯，死差佬

手足 加油！多謝你嘅付出！一齊撐落去

有咩需要記得開聲，我地全部都撐你

加油！ 一定冇事 !!!

放心
我會幫你日日食黃店的

下次咪衰衝動喇
中學到而家都仲係咁

加油撐住

加油 多謝你付出

加油
你唔係得自己一個
我地會一齊努力做埋未做完嘅工作

吉人天相

辛苦哂 加油

手足 加油呀！

加油🥺🥺🥺大家也在你身邊

首先唔好放棄
好多手足支持你
我地同你都會一路行落去
雖然環境愈來愈嚴苛
但唔會放棄 唔會令每一位付出嘅手足嘅努力白費
你嘅力量仍在 相信自己 相信大家
加油!

加油 迫唔死 天滅中共

撐手足，撐到底

加油，希望平安無事

集氣加油

集氣！加油加油💪🏽

D7 777

加油加油💪🏻

辛苦你
加油

煲底相聚，等你！

對唔住

加油！加油！你一定會無事

加油，辛苦你喇！

有咩要幫忙出聲

加油加油加油

好慚愧，但多謝你

除左加油都唔知可以點做

頂撚住，有我地撐你，有咩需要一定要講出黎，大家一定齊心幫忙！！

加油，唔好放棄

辛苦手足 大家加油

加油啊 手足

叫佢食沙律個啲係咪唔知佢邊個

加油，好多謝你既付出

頂撚住 手足

匡哥加油

全部手足都撐你

睇到眼濕濕

加油啊

辛苦了手足

最緊要口供唔好亂講野

加油！欲加之罪 何患無辭
希望全部人打得甩

加油 謝謝你手足

加油巴打

手足頂住

加油
天佑手足

加油 永遠支持你

屌你老母

加油！
勿忘初心

加油
多謝你呀爸打

除左解散狗隊
仲要重組律政司

支持手足 希望你平安 一齊行落去

會習慣的
加油

唔洗驚 唔會有事

手足加油！撐住！

掙扎

撐

加油 多謝你
一定唔會告得入
佢地只係想提高阻嚇性

唔知講咩好...手足撐住

手足加油呀！

辛苦手足，撐住

完了

加油手足，煲底相見

加油
光復香港
時代革命

加油！！！！！！

加油！！！香港人反抗！

知唔知邊個官審

欲加之罪 何患無辭

手足撐住！ 加油呀！

加油 應承你地 我會繼續堅持

有咩要幫手即管開聲
大家幫到一定幫
加油，good luck

無論點，我都會陪你到最後

加油
我一直好敬佩你呢一年嚟所做過嘅嘢

我地一齊堅持

加油樓主 我地會支持你 繼續行落去!

樓主好慘 和理非淨係比得句加油你 跟著就當你condom 唉 心都寒

加油 多謝你

各位有時間嘅去旁聽現場支持手足

希望你同大家都無事
抱持希望

多謝你咁勇敢
真英雄

希望有日再係連登相見

手足加油辛苦晒

加油!!!!

手足 , 如果真係覺得刑期太長 , 認罪減三分一冇人會怪你 , 你已經為香港人付出太多 , 冇人會怪你
加油

加油呀兄弟

加油 撐著

有張係當日有份影到相
應該全部都告暴動

多謝你呀手足

冇錯 犯法就係犯法 除非你係警察

手足 加油
我都唔知應該要講咩

Push

加油..

頂住呀

感謝手足，你地喚醒咗好多香港人

加油!

集氣，加油，都唔知可以講咩，我同你禱告

手足加油💪🏼辛苦你了

加油 唔知點鼓勵你
都係加油

sorry

加油 上到庭一定要冷靜 有咩事都有我地撐住你

加油，手足。
平安無事

加油頂住 手足

Ching要堅強

加油💪🏻頂住呀

加油! 集氣支持!

辛苦晒

手足平安

對唔住
多謝你

撐住手足

一世都會記住

加油
唔知點樣可以幫唔到你地

加油, 我唔信告得入

希望你無事

加油! 會冇事的

多謝你，加油

Rip

Gayau

唔會有事唔好嚇自己

孫曉嵐？

痴線，死黑狗濫捕黑律政就濫告

加油，要頂住

唉612真係要另外set個fund, for 出獄義士的生活費

劉穎匡實認到啦

手足加油
撐

會冇事的

加油 有咩要幫請出聲

加油啊手足

手足加油 希望你會冇事 好人有好報

點解唔去台灣

手足真係好多謝你嘅付出加油啊

加油 希望冇事

冇71，就冇之後既團結，多謝手足，我地永遠支持你

手足加油，唔知可以點支持你
但你要知香港有好多人都係企你果邊

建議手足著草

加油加油加油！
集氣

手足加油, 多謝你
我地有咩做到既即管出聲

頂住啊

衷心多謝你 加油

希望遇到好官告唔入

手足 多謝你嘅勇氣
好人一生平安加油

加油, 感謝您!

加油呀！

加油
好人一世平安

加油，手足辛苦晒
多謝你

加油 要記住你唔係一個人面對
好多手足都會陪住你一齊渡過呢一關
頂住

加油，皇天在上，保佑手足

加油!

天佑樓主 天佑手足

VL巴
我地同你集氣

手足，多謝你哋既付出，我地會係出面繼續盡做，監獄外既香港何嘗唔係一個更大既監房？
又廿三條又國安法，根本分別不大...

頂住呀手足

辛苦你啦手足，加油，同感激你做既一切

加油
多謝你

手足加油，無論最後咩結果都會支持你㗎

手足加油 香港人唔會浪費你既付出架

加油 希望無事

聽日睇完醫生睇下過唔過得切嚟

加油！！！一定無事的

VL加油

加油 唔會有事！

咪係
釋放所有義士嘅鬥志變左感謝你為大家入去坐

加油💪🏻

果班狗賊就選擇為錢去出賣香港人
而你就為香港去冒險犧牲
你依d先係真真正正嘅英雄

手足加油，有咩唔開心試下諗起我哋

加油 祝福你！！

Push
加油..

加油呀手足 撐住！

加油，謝謝你。
你是個勇敢的人。
你並不孤單。

我地有冇咩幫到你

加油 未來一定唔係黑暗

加油，撐住

加油，一切都唔會白費。

加油 ！！

原來王宗堯7.1有入到去？

加油呀🙏🙏

加油 祝手足好運

加油呀 你冇錯 屌死佢地班仆街

加油
光復香港

加油唔可以認輸

多謝你！
我都會繼續盡力做
大家既努力都唔會白費

撐你呀手足

加油～

加油呀手足我地一定會一齊撐住

加油 多謝手足

手足加油！香港人一齊撐住你！

心與你同在

加油手足
我知同你講句一齊行落去好廉價
但係我想講呢度嘅大家都應該係真心
我地唔會放棄
你都要加油打甩佢啊

撐住呀！
希望無罪釋放，手足加油

多謝你嘅付出!!!
加油

我們會陪伴你到最後
手足 加油

堅持啊手足

加油
祝你好運

手足加油
其實唔係好講得出口,因為無咁的資格同你加油

加油手足😢

加油呀手足，正義必勝

辛苦你手足❤️，唔知可以點樣鼓勵到你。
但多謝你既努力，成就將來光復左既香港。

終有一日會重見光明，
終有一日會煲底相見。

好人一生平安！！

你之前仲做人權及民主法案不反通知書申請人？ 巴打你都好落力下唔擔心咩

加油 撐住阿

加油
一定無事

巴打

加油手足！我地唔會放棄

加油！加油！加油！

手足頂住，加油

有咩要幫手出聲

Push
大家重堅持緊
手足你都要頂住

手足撐住！

手足加油呀

加油 對唔住

加油手足
無論結果係點都好
我哋都會堅持落去！

加油！民族自強 香港獨立！

加油,多謝你!!

手足頂住呀

祝福
手足一定無事！

我地都會陪住你捱過的！
願唔會有一個立會手足比人告得入
即使已經唔相信法治
我亦相信天佑我們

push

我聽日陪你聽審

你唔會有事

加油！！唔好放棄！

加油，一定告唔撚入

多謝你為香港付出咁多，請受小弟一拜

出到嚟唔洗驚黃色經濟圈大把機會

牙匡

加油，多謝你既付出

天地有正氣，我們做的若是對的，合乎正義的，歷史法庭會給予公正裁判，人間法庭太不堪了！

加油呀 手足

加油！香港人唔可以放棄！

唔緊要
香港人陪你一齊輸
反正而家都輸晒
個個同坐監無分別

加油！
開庭前，盡量 準備得好啲

頂住呀！！

加油，我地欠左你

加油 要撐住

撐住呀手足

加油!!!
依加有美國佬加持住
實打得甩

加油 頂住呀

加油 祝你好運可以大步檻過

加油 !!!

難委你了

加油 好多濫告唔洗驚

加油
對不起

加油呀手足,你會冇事㗎

VL要撐住，真係辛苦你

加油💪加油💪頂住，時刻與你同在

手足加油，撐住

加油巴打

黑警死全家

加油，撐住阿！

手足加油 感謝你的付出

*hug*

加油啊手足
要有希望
立會35+以後就會有大妥協
會有特赦

手足加油 早前有好案例希望你都冇事
好多人支持你地 好人一生平安

手足
有乜我地可以為你做
你為我地付出咗咁多

加油！有咩幫手記得出聲

撐著，出面有你愛既人，愛你既人等你

付出唔會白費，勝利會屬於我地，你一定會見到

加油ar 手足！！！

會無事的

當政府打壓越大，人民反抗力定必越大

手足加油

加油手足 一個都不能少

加油!!

加油，永不放棄

加油！感謝！

加油+致敬

手足頂住加油

希望成功打得甩

相信會打甩

唔好講咩好，但我希望好人有好報，黑警死全家

然而個個都係好嬲好嬲
跟住食黃店

好對唔住幫唔到你啲咩，手足你要頂住，煲底相見

雖然司法制度已經唔可信
但你行得正、企得正 無做錯

加油，撐住呀

加油 💪🏾

加油 加油 加油 加油

求下個天有眼唔好有事啦咁多位
睇住自己睇住身邊既人

手足 你既付出改變左香港人
加油 我地香港人總有一日會有民主自由既社會

多謝你吖! 頂住吖

加油 記住你係無罪既政治犯

加油
多謝, 真心多謝

加油！抗爭到底！

加油
支持住手足
多謝你的付出

加油！！！！

加油 冇事嘅

加油 多謝你手足
我哋唔會放棄

加油，千萬不要放棄

加油 好人唔會有事

加油💪🏼

加油 手足

手足加油！
人在做 天在看
你一定無事㗎

無言感激

你已經好努力，路漫漫，我們會加油，你要保重，謝謝。

多謝你手足

加油！！

salute!

加油！天佑義人！
九月都要加油，唔好心灰俾佢打敗

最後個結果點都好都唔好氣餒
做定最差情況既心理準備，其實時間都好快過，撐住

多謝你為香港嘅付出，加油！

加油 戰到最後 黎明之前係最撚黑暗 大家一齊加油

加油
多謝你手足

希望手足冇事、冇事、咩事都冇
死黑警 暴佢老母

加油 多謝手足 令香港人有一刻真正擁有本應屬於我哋嘅立法會

大家都會支持你！加油

手足加油！會無事既！

辛苦你啦
加油

加油，多謝你嘅付出

手足加油
光明一定會降臨

T^T
加油

加油！多謝你嘅付出❤️

沒事既放心
但預左要再繼續拖長

🖐🖕加油

英美keep住出招，d官都開始腳軟手震唔敢亂黎
手足一定冇事，加油

加油
港共好撚可恥

多謝手足加油

加油! 無論結果係點，頂住!!

要堅強要冇事

加油！還有感謝🙏

感謝手足
加油
好人一生平安！

加油 亦都辛苦啦

真理長存

要加油！
多謝你所付出過既努力

加油
仲有…對唔住

加油呀！！

頂住巴打加油啊
辛苦你每次都要你入紙申請集會承受好多風險
加油

加油！撐住呀！

手足 真心感激你 欣賞你為香港人做咁多勇敢嘅事
有咩錢銀/情感/logistic支援即管開聲 幫到盡幫

頂撚住 唔好輸

手足加油呀！我信有希望架！

有冇其他嘢可以幫到你

加油
doj食屎啦

加油啊巴打

加油 唔會有事

明白你嘅辛苦
手足加油

手足加油呀 希望好人一生平安 香港可以快啲光復到還你地一個清白 我地都會繼續堅持落去

不忘義士，保佑手足！一切順利，加油！

手足加油 唔好放棄

加油,你做咗我當日唔敢做既野

撐住呀，手足

加油，煲底見

加油！撐住！！

咁撚快對答？
手足 講野要淡定 講到言之鑿鑿 有自信

Hang in there

加油光復香港從來唔係一個人嘅事！多謝你嘅無私付出

手足加油。

辛苦你啦手足

由衷一句
You will never walk alone!

雖然一句加油可能微不足道
但

手足加油

辛苦了 加油

多謝您 一切平安

手足，我哋一齊加油

手足加油
hope for the best, prepare for the worst

多謝你 加油

係有71手足既努力, 香港同世界先醒覺

加油 手兄我撐你

大步檻過

撐住
加油
多謝你

手足加油！
一定無罪釋放

民主社會會告埋黑警海濫暴
我地極權就只係打打壓反抗者 包庇黑警

條罪點告只係班為咗政權嘅人用法律手段嘅迫害手段黎
或者確實係對你嘅人生影響好大
但你做嘅事對得住你嘅良心
法庭點判都唔會影響到你係一個點嘅人 加油

加油！要支持住！

加油，聽日黎旁聽支持你

手足
錯嘅係暴政
加油
有需要記住出聲

多謝手足有咩幫即管出聲
幫手足集氣

加油巴打,多謝你付出

加油啊手足
佢只係屎忽痕全鳩部改控嚇鳩你地姐
係咁易入暴動一開波就告暴動啦 係咪先

巴打，支持你

手足加油
多謝你既付出

辛苦了加油

加油
一定會無事

加油 辛苦了

隔離緊黎唔到支持
加油呀

加油
香港香港時代革命

加油呀 撐住！

多謝！加油！愛你呀手足

有咩幫到手既出聲，大家都會盡幫

加油！感激，Touchwood有咩事，我哋都會幫你走落去

加油！手足撐住

加油啊 千奇唔好氣餒!!!

手足
眾籌比你坐大飛好冇

加油手足！

可唔可以尋救政治庇護

撐你

加油 對唔住 多謝你

無事
我地撐住你

加油，愛你

辛苦你喇手足
加油呀 無論最尾係點 我哋都喺度

要撐住啊!

叫得手足即係撐到底

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

加油
我愛你

加油呀手足
大把兄弟撐你

頂住啊手足
撐爆你

加油，多謝手足

你無做錯！手足加油

加油呀，手足

加油,記住呢個世界有老人癡呆,記得同法官講呀

多謝你嘅付出加油阿手足

認真講，其實係時候去領事館求政治保護，因為實判十年又係監獄搞到你到半生半死

其實可唔可以立即入去美領求幫助?

加油！多謝你嘅付出！要頂住呀

加油啊💪

加油 辛苦你地

加油！多謝你哋嘅付出！

尋晚喺鏗鏘集見到你
加油 撐住

加油、一定打得甩

加油 謝謝

加油，黑警 律政司我屌7你地老母

加油，你為香港人背負太多了

加油，手足

加油手足！唔好放棄

巴打 加油

加油！！！辛苦手足！

加油...

加油!
香港人真係欠咗你地太多

律師幫幫手足！！！

一周年全部改控暴動

加油!!!!!!!!!!!!!

加油加油

加油 一定無事

手足，點都好 去到邊度都好
有機會增值到自己 就去做 放棄咩野都好
不放棄自己，不放棄自由
等you

加油 你做咗好多人唔敢做嘅嘢

好人一生平安
加油！

支持你做任何決定

點指一句，一百句都得
加油！

未必告得入
手足加油
We are bro

巴打 好多謝你為香港做既野
睇返你d post 你真係好愛香港

堅持自己相信既野唔容易
巴打你已經啟發到好多香港人

光復香港 時代革命

煲底見呀

做唔到咩野幫到你，

加油💪🏻手足

唔知可以講咩好，只能夠講一句加油！

手足撐住！
多謝你！

頂住 你唔孤單 因為仲有我

不如講下狗點咬到你

頂住呀巴打，加油

加油
希望你會遇到個正常既法官

巴打加油！

光復香港，時代革命

加油！！！！！！！！！！！！！！！！！！

同埋

多謝您

加油。。

撐住啊！加油

加油呀!!!!

頂住 手足 唔知講咩好

加油呀，你有咩決定都支持

手足 多謝你
呢一刻係會覺得好無力
作定最壞嘅打算，作最好嘅準備
諗下點樣係最好嘅選擇
You are not alone，我地每個人都撐你
一齊集氣希望平安無事！
有咩需要幫到手嘅即管出聲

手足辛苦晒頂住頂住！

手足 頂實呀

辛苦你喇手足

撐住！⋯

巴打 撐住啊

手足加油！！！！

加油阿

撐住啊，我地會陪住你行

各位手足一齊做旁聽師行動支持

加油！大步欖過！

VL大大祝你平安

加油
仲有冇啲咩需要幫手

加油
俾d心機坐

加油！謝謝！加油！謝謝！

加油！多謝你嘅付出

手足加油!!!

加油！ 無事架💪🏼💪🏼💪🏼

仲有唔洗理呢度啲分化撚....好多人支持你。

點解會捉到 ？

支持你!!!

撐住...

手足加油
有咩需要出聲啦！一定幫你

有案底唔緊要，大把黃店請你！

唔好放棄

辛苦晒手足 撐住

加油
要記住有一班同路人支持你架

手足，多謝你！

手足加油🤚🏿👆🏿

巴打頂住

要好好保護自己，祝平安。

加油
願榮光歸香港

冇事既手足 聽日我地集氣燈你 有野要幫手記得講

加油！希望你同其他手足大步檻過

手足 你地冇做錯到 唔好覺得愧對任何一個人 你地先係最應該獲得尊重既一群 雖然我唔敢講話咩一定光復左個香港等你地出黎 但真香港人既話就一定會繼續做實事 相信呢個亦都係我地既使命 縱使而家未得 但歷史一定會還我地清白 Btw 辛苦晒啦 接下來既路就交比我地接力啦 加油 煲底見。

加油
祝 打得甩

加油撐住！

加油 !!!!

加油 有排先會判 放心

加油，頂住呀。

手足要安好

加油啊手足！
頂住！
一定可以煲底見！

加油

天祐義民

加油！頂住！
支持你

有咩需要講聲

加油
多謝你地嘅勇氣

手足 加油呀！！

加油，同埋多謝你

加油，要安全無事出返黎。

加油，一定會無事架

多謝你，希望你平安

祝手足吉人天相

P 加油！

加油，會無事的

手足加油 頂住

樓主一定無事既
加油

手足有冇咩心願，其他手足可以幫到你？

加油，有咩需要記得公平講

ventus加油！！

辛苦你啦手足 加油

天佑義人

加油。全部手足以你為榮，有咩需要係到講聲

加油~在高牆下的雞蛋, 但都唔係好蝦的蛋.

手足撐住 加油

撐住呀

手足 好多謝你嘅付出
對唔住我哋幫唔到你啲咩
但請你記住永遠有一班人喺你背後撐住你

撐住啊手足！

加油 大家一齊捱過

會無事！ 放心！

加油 辛苦你啦
大家一齊陪住你!

加油呀!!!!! 支持你!!!!!

對你唔住
加油

加油！
我哋會努力捐錢

屌你老母共匪

手足加油

辛苦你啦手足 我地唔會放棄架

加油 我地一直都係度

保重 加油

唔會入到架！撐住呀！

加油!辛苦哂

加油！預咗港共D仆街嘢，支持你，多謝你為香港人的付出！

唉 成立臨時政府無人理
最後仲要俾人賣隊友 呢班勇武真心慘
Btw都係腥港人害的！

手足加油撑你

加油！！！！！

加油 撐你

尋晚睇完鏗鏘集你個訪問 仲講緊都預咗 但到呢一日唔知咁多位被改暴動嘅手足咩心情 祝大家亂流下平安

Link

感激你既付出，加油！

加油,多謝你嘅付出

多謝你地

支持你，手足

頂住呀🖐☝️

頂住啊手足

加油！撐住！

頂撚住

加油 加油 加油

入黎諗好耐都諗唔到講乜，對唔住巴打！ 好多謝你為香港所付出，作為一個有家庭負擔土生土長廢中眼裡，你冇做錯，你做到好多我冇勇氣做既事！未來唔好放棄！社會亦唔放棄你！加油！

加油!!!!!!!!!!!!

輕鬆啦 一定會無事

加油，respect 你

加油
香港人永不放棄

加油手足，多謝你

加油啊 手足！

加酒

樓主點解唔去台灣做政治難民

手足 辛苦了

加油 希望冇事！

手足！ 心照！
到老都係咁話，同路人同心情

手足 對唔住...你要頂住啊 我地會繼續努力

辛苦你喇！加油加油

多謝你嘅付出
我地永遠喺你後面

手足，錯嘅係不義政權！
天佑你遇到有良知嘅法官，
好人一生平安！

加油啊手足撐硬你

撐住啊

加油!!!

加油，所有野考慮自己就得

加油，對唔住啊手足

手足頂住 好快就睇到支那爆炸

呢一句加油太沉重 但加油啊！

手足加油 願一切平安
黑警狗官死全家

手足，對唔住你
要撐住撐到光復香港

手足加油 頂住！

加油啊！頂撚住

去旅行散心好過啦

睇到標題已經估到係你，加油呀，專業入紙師

加油，希望你冇事

VL巴

加油！
暴政未完 我地要繼續行動！

多謝你 請你支持住

其他嘅手足會繼續努力 唔會令你地嘅努力白費 我地會共同向目標前進

加油！頂住！

加油，放心，我哋會一直陪住你

手足…頂住!!!唔好放棄…

加油啊！！！

錯既唔係你加油

辛苦你！頂住！加油！

加油，多謝你😔

God bless u

加油啊！

加油呀！頂住呀！

加油 無咩幫到你
希望你捱得過

加油，辛苦你都感謝你！

告唔入架

手足加油啊

雖然唔知可以為你做到咩
但多謝
加油

支持住!!

多謝你，撑住

手足加油 一齊走落去

加油
一定冇事

會支持 樓主撐住

加油，為你祈禱。

手足加油
我會一直留係香港
堅持到光復香港為止
一息尚存，抗爭到底

唔知講咩好 無論點都好 你會無事

加油
感激你的付出

冇事

71比狗咬定睇cctv之後咬你？

加油，頂住呀

你冇做錯

頂住呀!

不要放棄。加油。

手足加油💪

辛苦手足

對唔住手足 保護唔到你

手足 加油 全連登支持你

手足
我會同你一齊行落去

加油多謝手足

巴打加油多謝你付出

手足頂住，撑住，一個都不能少，支持住呀！

加油😡😡😡😡

就算失望,不能絕望

感謝你同其他手足
如果唔係你，送中已經過左
當然我知呢一刻比果時更高壓
但有你既出現也喚醒左之後既人，影響唔知會有幾大，好似梁天琦，同埋果日既梁繼平手足咁

有乜需要出聲

手足加油
唔好放棄
只要我地香港人一息尚存
定必與大家抗爭到底
其他手足都一齊加油

Sorry

辛苦你，手足

多謝你 大家有閒錢要捐吖

加油 手足。。一齊行落去

手足頂住
雖然知道咁講 未必可以幫到你好多
但係你要知道背後好多人backup你
我地唔會放棄 最後你一定冇事
加油

巴打多謝你，加油，希望你可以無罪

加油 光復香港 時代革命

手足...加油 一切小心

加油 dont give up

感謝你！

多謝你 頂住

頂住...好多人支持你

頂住呀 支持你！

加油加油加油加油

無事！！！

手足加油！
其實一句加油，知道幫唔到手足你解脫惆悵，發生自己身上是無法形容的衝擊，不是一句堅持就能釋懷。
多謝你手足！是你的勇敢讓世界看見香港，沒有各位勇氣，香港早就默默煙消雲散。你們很偉大。
我們要繼續打呢場仗，推翻中共政權，釋放義士。

加油呀支持你

手足會一直為你加油！我地一齊撐落去！直到真正光復香港！！

加油，香港人永不放棄
我從來無懷疑過你係鬼，加泰集會都係支持你

加油呀!

唔好放棄 加油！

Support Ventus

我地會一直喺你身邊

撐你，多謝你難過到唔知講咩，我們可以為你做d 咩？

手足撐住呀

加油！手足有咩幫到盡講

犯法就係犯法，做錯就要負責， 個天係公平嘅， 樓主係清白就會冇事。

加油 辛苦你了

手足
只要信念一日存在 我哋一直都陪住你

加油丫！

我地其實可以點幫你呢

信念！

無論點，我都會等你

收嗲啦

加油！！
多謝你呢一年所做o既野!!

我地唔會比你坐哂

放心，路唔係得你一個去行 ，仲有好多同路人

加油支持你

多謝你呀
加油

煲底見
我地會撐住

加油啊手足！外面嘅手足會繼續努力 !

加油，我地好多人支持你亦會陪住你
有咩要幫手記得出聲呀

你做嘅一切都係為正義，香港人會記得的
公義必會來臨！

去文武廟升運
十分有用

手足撐住呀！！
感謝你嘅付出

手足頂住, 願你平安

煲底見

加油呀VL

手足加油 撐住

唔會有事架 一定唔會有事！

加油。。。。

手足加油!

加油.....

？

我地會贏的

where is justice in HK?

感謝你嘅付出，頂住呀

全港手足都支持你，頂住

香港依家咁既局面，真係多得你班仆街小學雞唔小，仲想聽圍爐取暖既說話？收皮喇

Btw, 等聽五毛 blocked

加油手足!!
一定冇事!!

頂住！
願你平安

多謝你嘅付出

加油手足..

頂住呀！

犯法坐監都正常，真係講句光復香港有特權咩

加油, !

手足，多謝你！
全部人一齊同你加油！

加油，我哋無做錯

加油 💪🏻
你唔係一個人

加油，辛苦手足

我地唔會放棄你

加油，辛苦哂

加油
多謝你既付出
多謝你唔會感到後悔
對唔住無咩可以為你做得到

將來老地方見

加油！感謝手足！願榮光歸香港！

痴線！ 唔會告得入！ 加油呀！

加油
祝平安健康快樂

啱呀 屌你老母721圍村佬唔撚拉？
黑警知法犯法唔撚拉？

推呀!!

stay strong

未放棄
加油

手足要堅強

唔敢講一定可以救到你出黎

但係至少想講你冇做錯到，呢個香港有二百萬人多謝你

唔講咁多其他廢話，總之香港人心唔會死！

頂住！

加油啊手足！我地未放棄架！一定會堅持到香港重光為止！

屌撚住，實無事

唔好灰心，一定無事咖！！！

加油💪💪多謝你🙏🏻🙏🏻

由我地接力

辛苦你 加油

日日返工見到呢D新聞真係好心up, 但又港豬唔敢勇武
我只能應承巴打我呢世人都會用其他方法繼續抗共直至人生最後一秒.
巴打加油!

我哋會幫你行埋落去

佢哋被拉一樣拍爛手掌

巴打 頂住

加油，一定無事

加油！

如果 兩個字可以 給你力量
我會天天跟你說加油

支持住！！！！！！！

手足你會無事架

hang in there buddy

頂住 大家一直都喺度陪住你 會冇事的

加油 ar 手足! 一定撑到底!

光復香港! 時代革命!

好快就支爆!
您就快可以見到香港重光嘅一日!!

與你同在

辛苦晒，對不起

辛苦晒你手足

Thank u for everything手足
一定大步𨈇過㗎

手足，香港會光復，你都會冇事，頂住

加油
多謝你地，喚醒左部份香港人

加油！感謝手足嘅付出！一定會無事！

加油！永遠都喺你身邊！

加油啊手足!!
我地冇放棄過架

加油
辛苦了

手足加油

我們不會令你的犧牲白費的

721

加油！手足！

加油呀手足！

頂住 要為自己既付出而感到光榮

加油👊🏻👊🏻👊🏻

歷史會判你無罪㗎

你根本無做錯，錯的從來是這個政權

加油加油, 有手足無罪釋放, 你都會係
希望吉人自有天相

兄弟 撐住

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有咩幫手出聲，幫到嘅都盡做

加油呀，你不是孤單一個人！

加油！辛苦你啦
應承你 香港人一定會係你歸隊之前幫你行埋落去

希望大步檻過 一生平安

齊上齊落，加油，我哋會一路行住等你歸隊

支持你！

手足
多謝你
真係唔知可以講咩好

手足頂住 結果如何 我地都等你

加油，一定會冇事

手足對唔住，辛苦你，要加油呀，願榮光歸香港

加油！！多謝你

手足 你地先係香港人

加油 唔好失去希望同熱誠

You are our Hero! We proud of your brave!

多謝你的付出

手足撐住呀

黑警亂鳩咁黎

沒有暴徒，只有暴政

坐4-6年只係換叫人同你講加油?不如叫香港人罷工罷交稅好過啦

要快點光復香港，所有受牢獄之苦的手足可以快點重獲自由。

手足要加油呀

可以啦，加油

手足頂住 今次你幫我定頂 無事出翻嚟我地幫翻你頂

［行動post］既然書展唔受限聚令影響，不如搞個書展和你shop

加油 巴打

出返黎個時好好做人

加油啊手足
多謝你
你會無事㗎煲底見！

加油手足
我地句加油同你地嘅犧牲相比之下太微不足道
無論你認罪又好或者打落去都好
都絕對支持你嘅決定
對唔住要你受苦

加油手足！香港欠你地太多喇。
有咩幫手一定要出聲

手足 多謝你嘅付出 加油頂住

加油啊..

加油
手足唔係condom! 後面嘅路我地行

加油 我呢d 港豬欠左你哋

手足加油, 多謝你比我地啲老人勇敢

手足我愛你

加油手足!多謝你

加油，永遠支持你！

你無做錯加油呀！

手足頂住啊

加油，我知我地冇咩做到，但你想要嘅我地盡做

手足要加油啊

有好多人支持你
唔好放棄住

點解被人拉到
明明出返晒嚟

頂住 KFHK

辛苦你

加油💪🏻光復香港 🇭🇰時代革命

手足 就算入咗都好快會光復香港出得返黎
多謝你嘅付出

加油，撐住.

加油啊!
你已經好努力 好勇敢
仲有一絲希望都唔好放棄啊手足

I love you

加油加油！多謝你！！
美國手足上

我哋一定會為你哋平反

我啓動魔咒, 如果你單野最後告唔入，我去維園表演切J

頂住呀手足，加油💪🏼

後生仔, 既成事實, 第日成長左咪咁易比人一句手足手足就去盲沖
你要改變一D野要有實力先有條件去改變, 你只是變左某D精人既棋子, 做左人地既"實力", 佢有條件去改變得到更多利益, 你的命運都得到改變, 得到既係案底同坐監+前途, 有案底移唔到民ga, 其中一樣有實力先有條件去改變既係移民, 守同唔守關人咩事, 叫人沖去毀前途叫守住香港?
講句"加油"好易ga ja
講完就係咁ga ja
講句加油就得? 你就咁一世, 某D精人就混水摸魚飲飽食足
加油la, 坐監進修下, 出來希望你有好人生, 唔好再咁易做人既棋子去盲沖

加油呀！手足

加油........

手足加油！
多謝你

手足🙏🏻🙏🏻🙏🏻

多謝你
加油
你地有份搞到建制要出下作手段
玩到佢哋要露出真面目

感謝你地

加油！多謝！

加油💪加油💪

唔使灰心，香港人唔會放棄的，總有一日幫你平反

五毛又少左一個account用啦

手足加油always support you，辛苦哂

你會冇事 加油

無言感激，辛苦曬，多謝🙇🙇🙇🙇🙇

撐住！加油！

加油手足 撐住

加油，感謝你

加油 多謝你手足

多謝手足嘅付出

加油
多謝你阿手足

加油 我哋唔會放棄

多謝你為大家上前，加油

加油，頂著呀

多謝你既付出

加油, 無事的! 煲底具見!

手足 多謝你
更加要講既係對唔住
不過你放心，我地一定唔會放棄。
反抗之心，革命之切，永不可滅。

手足 我地應承你唔會放棄
加油 呢場我地一定贏

手足加油 you are not alone

我這份人不懂得說什麼好話

但是你的努力不會白費的

加油，多謝，感激。

多謝，辛苦你
加油

手足
加油，辛苦曬

你會無事！

手足頂住啊！！！

加油手足
我地會堅持落去

頂住呀手足！

加油呀手足！！

下世小心啲

加油！！一定無事打得甩

對唔住 手足

手足，加油
仲有多謝你

呢一刻，你一定好無奈，只能希望控方嘅證據唔夠力，希望你冇事。
相信未來，相信律師，相信自己。

加油手足 多謝你 我哋一定會赢

手足加油，你無做錯

加油 手足 感謝你付出

當初點解要走入立會破壞？

加油.

岸99, 手足?人地咁慘, 就爽皮叫個thx就坐收人地付出既紅利
哈哈

大家要堅持

你死咗都要落地獄接受制裁

手足加油，一定要頂住

加油
辛苦你

加油，你會冇事嘅

我唔知可以做乜幫到你同香港
對唔住

加油

加油🙏🏼

加油 不過大家好快就唔記得你

頂住呀 手足

手足加油呀，多謝你哩段時間嘅付出同陪伴，到時都會有手足嚟旁聽探你嘅。我上年都被狗咬咗告條輕啲嘅罪，之後點無人知，所以無謂擔心太多，大家平常心啦。點都好，我哋同路人都會繼續將條路行落去，唔會俾任何人嘅枉然犧牲。

被捕人士關注組
TG@youarenotalonehk

永遠支持手足，有咩幫手請出聲

好想喊 I love you手足

撐住手足！

加油
安心入獄啦
你出力，泛民主派當選，
另一個制度暴力

加油 會為左你努力

FIGHTING

加油，加油！💪

多謝手足，同埋真係好感激你嘅付出

手足撐住 加油！

加油 撐住啊

手足加油，要無事!!

加油加油加油加油💪🏻！！！！！！！！

手足加油
感激你付出

加油手足
去英國等你

盼自由 歸於這裡
撐住手足

加油，感謝你。

愛你手足

加油多謝你手足

加油呀巴打

唔該手足
我會繼續抗爭

多謝義士！ 加油！

加油

仆街中共

加油 多謝

多謝你手足
希望你知仲有好多人冇忘記你哋
好關心你哋 你唔係自己一個去面對

加油！支持你
感謝你的付出
大家要繼續堅持努力

手足，我哋永遠同一陣線，支持
有咩可以幫到手要出聲

加油，辛苦你

加油！！！！香港人加油！！

香港人與你同行
你的痛即我的痛

手足頂住呀
你清楚你係乜野人
你就會知道點面對世界

應該大多數人都唔太知自己係咩人
我都唔太知
但加油呀手足

🖐🏻☝🏻加油

唔知有冇咩幫到
但只可以係到同您講聲加油 唔好放棄

要大步欖過

加油
我哋唔會放棄

屌佢老母共產黨

加油，呢一年黎真係好難忘
D黑警都唔洗諗會變返以前咁，無論你地做幾多公關野

手足加油
頂住呀

加油沒有暴徒 只有暴政

加油，等你地返嚟繼續一齊行落去，一齊見證重光之日

辛苦手足，為咗香港嘅付出係唔會白費

加油 要撐住!

加油巴打！永遠唔好放棄！

如果你要咩需要既

手足加油
感謝你付出

感謝你嘅付出，手足。加油

聽日見

出黎後去英國啦,樓主有無BNO?

頂住呀手足，有咩幫到手？

希望樓主遇到個公正既法官
加油呀

加油，要諗住入去好快幾年
入面打下麻雀、打下波、唱下友誼萬歲，嘻嘻哈哈又出冊

加油 巴打一起的撐！！！

手足。去台灣啦

加油啊，手足😭

手足你哋冇做錯，真香港人永遠支持你哋

手足辛苦你喇 加油

手足加油, 光復香港。時代革命。

加油.加油.加油..

有咩需要記得出聲

好高興7月1號果夜同你一同作戰

公道自在人心

加油

手足我地會陪住你！加油！

加油巴打 你唔係condom
我會一直支持住你

我諗加油唔夠

係

撐你撐到底

我哋會堅持

手足加油！
辛苦晒你，手足！

你講乜野呀

終有一日，煲底再聚
巴打加油

監底見

加油 我地會帶住你既意志代你繼續對抗

狗官，屌你老母
手足加油

辛苦手足......

加油巴打
發生咩事都好我地都唔會放棄

多謝你，手足加油

加油手足！齊上齊落
暴政眼中我地無人係無辜

好人一世平安！

一週年，入獄了。

加油💪🏻你唔係一個人架

香港人唔會掉低你 手足都會努力 唔會白費你嘅一切

加油，手足，香港人不會放棄香港人

加油手足

點解我地呢一代要咁慘

加油手足！感謝你為香港嘅付出

手足辛苦哂你
歷史會判我們無罪

兄弟加油

加油。

即刻逃亡去英美！！快！！！

一定要爭取特赦

願手足一切平安

歷史會判手足無罪
撐住呀

應承你唔會放棄

加油手足
我哋唔會放棄

手足加油，辛苦了！！

多謝你巴打, 加油,會無事

加油呀手足 香港仲未日出咋

對唔住手足，要你受咁大壓力，加油！

我地吾會放棄!會繼續抗爭到底!
煲底見!

加油手足！同埋感謝

手足！加油！對唔住，要你受咁多苦

加油加油！

加油呀！！！

加油手足 支持你

Btw咁都有負評
證明連登最少30幾隻五毛狗
係各post搞分化 帶風向

巴打加油
希望你感受到我哋對你的支持

集氣告唔入

加油
我會連埋你個份食量去食黃店

買今晚飛機啦

加油，撐下去便是贏

我都係其中一個被告
而家俾人告緊襲警
月尾上庭
有事都好驚比人轉告暴動
好怕無左來緊既事

好彩有你

加油
我地會踩住你條屍繼續上

加油呀手足！！一定會有好多手足黎旁聽撐場！！

希望告唔入

加油好慘

加油，我地煲底相認之前都唔會放棄架

... take care bro

加油手足 多謝你

Pish

加油，辛苦哂，多謝手足
香港獨立！

加油 辛苦晒

手足加油，一定支持你

加油丫

兄弟！加油！

你入去睇情況同叫人出番去？

手足加油香港對唔住你

英雄!加油!

手足加油，辛苦晒

我再講一次，你無做錯到！

多謝你手足，加油！

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

對唔住呀手足...
加油呀

手足多謝你為香港付出咁多

食撚左狗糧味呀
你老母爛閪

辛苦你了

加油！多謝你為民主自由既付出

冇傷人冇搶掠冇任何人受傷 比啲信心

加油 推！

加油 多謝手足你既付出

加油！！！
多謝你一直以黎ge 付出

加油
頂住呀

手足加油！
謝謝你

Ventus 加油是沒用
要建國

What doesn’t kill me makes me stronger

請珍重

手足加油 要撐住

加油啊手足 多謝你

好心痛。加油，手足！

手足，你冇做錯！
天地有正氣，正義必勝！

各手足要頂住

諗下黎緊果幾年
點過得開心啲

加油
光復香港，時代革命

多謝你為香港付出

加油頂住啊！

愧疚.
加油手足

支持手足。

手足辛苦晒😢😢😢😢

感謝手足嘅付出

辛苦曬 希望平平安安有驚無險

多謝你，手足

「手足」兩個字份量好大，唔知點講好
但係無論如何，仍然多謝你當日選擇為咗香港而出嚟

無論告唔告得入都好
都係香港人欠左你

你要加油呀

加油🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

手足，頂住阿
入到去搵盡機會增值自己
做掌上壓又好，Sit Up又好
唔好浪費自己時間，就算係入面冇自由，點用啲剩餘嘅時間仍然係由你自己掌握

手足加油💪🏼

support u,!

好撚陰濕前一日先轉
加油呀手足
今晚我地行住街shopping先
你專心應戰住
遲啲一定相認到

加油，手足支持住

如果得自己一個後生，諗下不如依沙律
放得低屋企人其他野，未嘗唔係好事

撐住 有咩需要請出聲

加油手足💪🏻😢🙏🏻

真係好慚愧，無論最後結果係點，都希望你加油，振作，撐住！

多謝你🙏🏼加油😢

負平係咩意思

唔知可以講咩好了
加油

加油 無以為報

加油
好人一生平安
有咩困難要上黎講，大家一定會幫你拆掂佢

加油 你冇做錯到

慚愧, 我覺得自己好廢
手足加油, 唔好放棄,如果光復到, 你係建國英雄之一

唔去台灣?

手足多謝你，加油！
光復香港 時代革命

手足要錢出聲

劉穎匡係狗
黃于喬係雞

加油啊手足 要撐住啊

手足! 加油!

加油 !

加油！！

呢段時間辛苦你喇

光復香港

手足加油，加油！支持你！

ADD OLD with BIG THANKS !!!

加油
仲有多謝你

You’ll never walk alone

SORRY

SHOULD BE ADD OIL

多謝手足
我哋永遠支持你，唔會放棄

多謝你 同時 對唔住
無論咩結果都好 撐住 休息下
係時候到其他人出力

頂住呀手足！！！

加油
辛苦啦手足

香港極權痴左線

加油！ ！ 祝你平安無事

撐住呀 手足

加油，同埋會出埋你份力

手足respect

手足唔好放棄！

加油 手足！

(默默地敬禮）
多謝你為了我們一班素未謀面的人衝入去阻止惡法通過

歴史會伸張正義

我愛你

加油
會無事
吉人天相

加油 多謝你 手足

在心中

加油，多謝，願一切安好

加油,多謝你一直以嚟嘅付出

手足你一定要加油!
多謝你,你既付出已經摑醒左好多香港人!
可以灰心但一定唔好放棄!!!!!!!

加油呀手足 多謝你

大家會繼續替你行落去

多謝手足付出 記住心不死 意志不滅 一齊加油

手足加油
你唔係自己一個人
香港好多人撐住你

加油 我地會贏。

勇士多謝你..
我哋一定會成為中国既負累到底！！！
直到香 港 獨 立！！
等你埋位！！！抱抱

加油手足
你放心，我地唔會俾你嘅努力白費

加油呀手足上帝幫幫手...

加油，唔好自暴自棄，保持心態正面。
年青人，你是香港人的英雄

Ventus, Add oil! We all love you!

手足加油
我地一齊堅持到底

手足撐住啊

一定會無事！放心 個天唔會咁樣對你

我唔想講咩加油
你會冇事嘅
黎明好快嚟到

加油!!!!!!!!!! 一定會冇事架, 好人一生平安

頂住呀
我地會盡力第日提供工作機會

無悔。加油

多謝你。

如果我喺

手足加油，我地同你一齊，你唔係孤軍作戰

如果唔放心屋企人，講聲，錢唔多都盡幫

錯嘅係佢哋，你冇做錯到

多謝你為香港嘅付出，我哋冇一個會忘記嘅

我哋一定一定一定唔會忘記兄弟姊妹嘅付出

呢個仇一定要報

你人生仲係長，唔好俾佢響入邊嘅時間消磨晒你所有嘅意志。我哋會喺外面光復香港，你放心

加油！頂住啊！！
有手足打得甩 你都有機會！

加油💪🏻 多謝你既付出🙌🏻🙌🏻

加油 別望回頭

巴打多謝你 加油

手足加油🙂

加油手足！撐住！

唔洗驚

手足加油 多謝你嘅付出

手足加油
多謝你呢一年一齊同行

香港獨立 唯一出路

起完樓主底
發現原來自己可能係夢中同你相見過好多次
我唔知自己有冇資格去同你講加油 唔好灰心呢啲說話
但我相信你一定會冇事

加油頂住呀！

手足巴打加油

手足要撐住啊

加一萬個油

手足加油，辛苦你啦

多謝你 撐住

平安無事

Gayau!

感謝你手足！

加油同頂住
你唔係孤單一個
我地好多人陪住你

加油，辛苦了

手足加油
多謝你

集氣

屌,釋放義士！！！

無言的感激！
你一定會平安無事嘅，我始終相信，個天係公平嘅

加油手足！！！！
我哋會繼續努力
我愛香港🇭🇰

Push
加油

多謝你嘅付出，加油！

有咩要幫手嘅請出聲
保重

多謝你 手足
加油

加油！you are not alone !

加油手捉

撐你呀！我聽日會去！

加油 支持你

Add oil ar..

多謝你嘅付出，英雄

加油, 辛苦你

加油 等你出嚟！

點解唔走

手足加油！撐你！

加油希望你冇事

手足！多謝你

咁多負評冇人回應下？
連登除佐講句加油之外仲可以做咩？

我幫連登仔講埋啦，連登仔仲識得block人圍爐屈五毛PR公司

不能後悔，歷史會比你一個公道👍🏼

加油啊 頂住

forever support you

thank u so much! much respectssssall my best

加油ching!

加油
我都明一時好難接受，但希望你好過少少

We will never surrender
Thank you sau jok

唔係安全走晒咩
點解會比狗找到

加油加油再加油

頂住 加油

一定會大步欖過

加油 希望在明天 未必告得入

頂住。我地唔會放棄

手足
加油啊頂住啊

祝你好運 ! 意志堅定 去到邊都唔驚

我知道呢句撐你 可能好遙遠
但係 因為有你 同埋一班手足
所以香港人可以捱到今日
感激 同埋 我唔會放棄

加油，頂住呀巴打！！
一眾有良知既香港人會陪住你

CD Rom

手足 支持你

香港人欠左你地一班年青人

加油 撐住啊 手足！

諗住認定唔認

辛苦哂你啦，加油

加油 love you 3000

手足加油，支持你

手足加油頂住！

多謝手足你既負出
記住我地係唔會忘記你地既負出

加油！希望你無事

頂撚緊啊手足

光復香港
時代革命

手足 你絕不是孤軍作戰

你無錯錯既係政權！

頂著

手足對唔住，願你和你的家人安好。
加油唔好放棄。

頂住，好人一生平安！
加油！

手足 加油 多謝你

頂撚住啊。。。手足。。。一定無事

加油 同埋 多謝

共產黨就嚟捱唔住ga la! 好多算命玄學師傅不約而同咁講減黨係遲早既事不是夢! 要抱有希望先唔會絕望! 唔好睇少群眾集體念力!
香港而家就好似當年捱3年8個月咁，係辛苦，但捱到盡頭一定有出路!
如果你好不幸要坐幾年，唔好灰心，喺入面讀返個學位，增值自己，當你出返嚟，已經係重光既香港! 信我地，唔好心死，手足撐住!

手足多謝你
有咩要幫手隨便出聲

感謝手足
撐住！

加油💪🏻撐住☂️

加油💪希望香港能早日重光，個個手足都唔洗坐政治監

辛苦你 手足 !
加油！要撐落去！

加油 你唔會有事架手足

good luck

好多謝你你真係好勇敢

bro加油

加油

今晚幫你祈禱

手足都要加油

手足，多謝你
加油

大步纜過！

可以支持下佢團隊既眾籌計劃

《⺠間集會團隊 立法會議會戰線 眾籌計劃》

加油
祝一切安好

加油呀手足
多謝你 多謝你 好多謝你

加油，辛苦曬手足，有好多人起出面支持你，唔好灰心，唔好放棄。

全力撐，有咩大家衆籌幫手

有甚麼需要，即本出聲，一定盡力而為。

不要太擔心，找信得過嘅人傾下。

無論怎樣，永遠支持你！

...我聽日黎唔到

有冇機會可以寫信比你
生者會繼續努力

手足加油頂住呀

撐手足 撐到底！

加油呀手足!!!!!!

撐住呀！！！

多謝你嘅付出 我哋點都會撐你

唔得告得入

我地全部都喺到

我一定會努力埋你地個份
加油 入面一定唔易挨
圍爐好緊要 唔會忘記你地對香港既負出

祝平平安安:(

加油
感謝手足
我地一定要繼續抗爭

咁師兄有咩高見?

加油我地唔會放棄對唔住呀

香港人加油🤚🏿☝🏿

光復香港！

聽日黎，加油。第一次黎上水。

加油 我們愛你 會再見的

加油！！！會打得甩嫁！ ！

手足加油 民族自強

香港人會繼續堅持 手足要加油大步擸過

加油💪🏻！記得唔好黑面，俾個官一個好印象，爭取以最低既代價走翻出黎！

手足加油
褒底再相見

手足頂住。多謝你

加油，頂住！

加油！我地一齊走落去！！！

手足 你唔係孤單一人

手足 多謝你 加油

香港人加油
司法過程係好長，但人生路更長

撐住仲有就係多謝

撐住，我地一定會行落去直至光復香港為止

加油啊，手足
抱一下先

加油，多謝你，祝你大步𨈇過
言語講唔到咁多，真係想攬下你過啲勇氣比你（非gay

加油！對不起！

撐住呀手足
加油

加油加油加油

希望你冇事

何只一句加油
多謝你

對唔住...請加油🙏🏼🙏🏼

手足加油！個個都實撐你！

好多人同你同行
如果有啲乜野需要
可以開聲
睇下大家幫唔幫到

聽日嚟撐你

加油💪🏿！要平安回來

手足多謝你既付出
無論結果係點都好 記住冇人當被捕手足係condom
一齊撐落去 唔會放棄
我地永遠都係度 直到香港重光既一日

一息尚存 抗爭到底

加油，向你講聲多謝及致敬！

加油、振作

加油💪💪

希望我地喺你坐完之前
可以解放你

加油加油加油！！！

手足希望你可以好似我個名咁

加油！！！！！！！

你好勇敢 香港人欠你好多好多！

加油呀手足你要平安

多謝
對唔住

撐住，手足

加油!撐住呀

手足！加油！非常非常感謝你！

多謝你，加油。
光復香港 時代革命

加油，同你集氣，好人一生好報

Salute to you!
We all never forget and never forgive

無論結果如何，你已在歷史留名，香港光復成功不遠！

加油, 多謝手足

手足加油!辛苦你

加油 巴!

加油，有咩事都等埋你！
無論結果係點，你都無做錯。

手足 ‧ 加油!

唔知講咩好 但想同你講 我地未放棄
只要一日未比人拉 未無左條命 都唔會放棄
唔會離棄所有手足
光復香港 時代革命

加油手足！！

我地會煲底見的

加油,撑住

手足加油！行到山窮處，坐看雲起時！

手足無罪釋放

手足
無論點都好，我會繼續抗爭
支持你

天滅中共

加油加油加加油加油加油

提選舉呈請使范國威失議席 編輯
2018年3月立法會補選中，劉頴匡因被選舉主任認為支持港獨而被裁定提名無效，結果議席由泛民主派的范國威獲得。之後劉頴匡提出選舉呈請，令范國威失去議席，泛民主派亦失去否決重大議案的關鍵票數。對於范國威失去議席的事，劉頴匡只表示「無人得閒理佢（范國威）」。[26][27]

仆街二五仔

加油手足

我哋會煲底相見

黑暗過會是晨曦

辛苦了🙏🏽🙏🏽 請受小弟一拜

辛苦手足了 抱歉有事唔能親身支持
但你嘅信念 大家會堅持落去

怕乜，無做過一定無罪，香港法治有險可守

唔係淨係加油，而係你一定會冇事！！！！

加油，一定會無事既

All the best

手足加油!!!!!!!!!!!!!! 同埋..........多謝您. 其實我哋留個言好簡單，對比起您做嘅事係微不足道......

六年後又係一條好漢。

除左講加油，我都唔知可以講乜

多謝你地做嘅一切
前路茫茫，從前有你，以後都一齊行落去
無事嘅，調整心情唔好放棄

光復香港時代革命
加油手足

加油！感謝你

加油！仲有 對唔住 我地仲未爭取到

手足
好人一生平安

加油撐住呀！多謝你嘅付出！
香港一定會重光！一定要救晒所有義士！

唔知可以講咩好
包打保重

手足，頂住呀。

手足加油多謝你嘅付出我地會繼續努力

手足加油 ！
好多謝你既付出
比起我，你更有勇氣 ！
祝君安好

我地一定會係煲低相見

要無事呀

對唔住，加油啊

加油手足
對唔住

加油呀手足 多謝你做過嘅野

包打保重

唔准有事呀

手足加油！感謝付出

加油啊巴打！！

我欠左你地

手足
多謝你

香港立國時
定必有你在

手足，多謝你
有咩需要即管開聲

多謝手足🙏
加油 唔好放棄

加油呀 唔好放棄

手足加油！！

會否選少1/3?

手足撐住！好人一生平安

手足撐住 幾難行都要為香港撐落去
一定要生存 睇住中共亡

好希望你冇事
多謝你，加油

加油, 平常心!

我地等你出嚟 好唔好
你要頂住

支持住！

唔好擔心，唔會有事

加油❤️❤️❤️🔥🔥

撐住呀巴打 Good Luck

祝你聽日好運，加油！

英雄義士！ 你地無得頂到我無野講到！

民集手足 加油

手足，多謝您!盼有ㄧ天煲底見!

加油!!!!!!!!!

我地唔會放棄任佢一位手足！為自由為公義，你無做錯！頂住 ！
Pray for you!!!!

頂住
大家都要頂住

巴打 希望你冇事
為左所有手足 我地會堅持到最後
約定你煲底見

加油，多謝你付出

加油巴

你自己以為看破紅塵？on9

手足加油，頂住呀！

加油 一定會無事

香港人欠你太多，加油

寧化飛灰，不作浮塵！
我唔會放棄抗爭，希望你都唔好放棄！

呢個不義不仁既政權
手足加油.
中共隱瞞疫情, 辣著英美.
我地終會迎來晴天

見唔到你個人，想隔空攬一攬你 我會記住你，多謝你

手足，祝福你大步擸過。
香港人以你哋為榮

一定無事。放心

加油！雖然呢幾年可能會好難捱，但歷史一定會還我哋一個公道！
咁多留言 都希望你睇到支持你嘅每一個聲音！

加油
你冇做錯到！！

加油！ 多謝手足

唔知講咩好，加油多謝你

巴打加油 多謝你

加油呀
真。香港人

加油
呢度無人放棄
我哋一定會繼續抗爭落去

手足
挺起胸膛
我信你一定冇事

隔空攬你，多謝你
你要加油

手足 你付出左好多 我地都會繼續付出 希望你會無事

一息尚存 抗爭到底

頂住 等你

辛苦你
多謝你每一日擺街站
我地都唔會放棄

手足加油呀！香港必定得以光復架！

真心多謝你無私嘅付出

加油手足
我哋要一齊光復香港

好人一世平安
多謝你

手足加油呀 !!!

你沒錯

加油呀手足
頂住呀！

祝福你一定打贏

好多謝你！

加油 煲底等你

可以點幫到你 要出聲啊

用錯左不推文
推文再同你講加油

加油
你做左好多喇

加油，不要放棄! 多謝你為香港付出。

多謝你，撐住！

你一定會冇事
加油

加油..

願平安

加油 手足多謝你

認罪，再求情 駁判小D

還活著就會有希望

加油💪🏽

頂住！我永遠唔會忘記你！

#12186

已入 LIST，自己好好檢討下。

加油💪！儘管心痛，堅持到最後。

加油! 手足

加油啊！多謝你既付岀😢

多謝手足，加油

手足 我會支持你

加油， 若果定罪， 我們都不會忘記你，會留待巴打出黎一刻一齊慶祝香港獨立。

加油 一定冇事

推
支持手足

VL巴…

手足加油！！！

手足 撐住呀

加油呀～～～

巴打加油加油加油

唔好認輸
同律師認真研究應該點應對
無論如何都撐你
手足頂住

加油！頂住呀手足！

+ oil

努力 加油

巴打 加油～

對唔住，要你地承受不必要的苦難。

我希望你最後平安無事，我地欠你們呢代人，實在太多。

容我叫一聲：手足，香港人全力支持你

加油阿！

頂住呀爸打，唔易過，但一定會過的

巴打休息下 我地代你繼續抗爭落去 多謝你

上到終審有希望!!
多謝你手足

多謝你 想你出到黎見到個冇咁爛 希望我地做到

加油💪🏻！

撐住 圍爐保護自己呀

Sorry. 唏；加油

感謝手足，加油
民族自強 香港獨立

加油💪🏻加埋💪🏻加油💪🏻

巴打加油, 多謝你

加油，一定唔可以放棄🦾

加油！
感謝付出！

手足撐住
我知道一句說話幫唔到幾多
但希望至少可以為你減少一點難受同不安

和你抗爭 我很愉快

感謝你 😭

沒有暴徒，只有暴政

巴打你無做錯

睇下班港豬
你可能好後悔為佢地企出黎
香港人唔值得你為佢地入去坐

偉大

手足，要頂住
約定煲底相見

手足頂住，加油

多謝你手足，加油，唔好放棄！

多謝手足

香港人唔配有你地去換取立法會停擺3個月

手足 覺得好對唔住你
辛苦你了 加油

加油，手足！
辛苦您
頂住！！！💛💛💛

手足 hang in there

多謝手足
有咩要幫手記得出聲

好多謝好多謝你地

加油！感謝付出，頂住！

加油 You are not alone
We are always here

加油，我地會支持住你。
有咩事搞唔掂要出聲

加油，手足頂住呀

加油 💪🏽

已入 LIST，自己好好檢討下。

多謝手足，仍然記得71當晚有幾震撼幾感動
記住你做嘅係一件正確的事！

加油啊！❤️

屌港共老母

願主保佑你！CHING～

加油 辛苦你 大家呢一年黎都辛苦啦

加油 撐下去!!

改變到既事 就努力去改變
改變唔到既事 就改變自己既心態

手足，加油啊！

加油 一定好大壓力
暴動唔易入架

加油手足
多謝手足
點都好 終有一日相見

加油 訓好d

手足，加油！永不放棄

手足加油！多謝你！

手足多謝你行咁前
你身後仲有我哋
繼續前行

感謝手足既付出 🙌🏻

加油手足 支持你 多謝你 我地唔會放棄

加油 手足 你一定最後無事

手足，加油

謝謝你們

手足加油！與你常在！
2019年已將我們素未謀面的各位連在一起！

光復香港
時代革命
加油 加油 加油 加油 加油

好多人都撐你 加油 祝平安

樓主加油！

加油!! God Bless Hong Kong

加油……

Respect 真 香港人

手足 加油啊💪🏾💪🏾

手足加油…

手足加油
頂住

加油祝好運

呢個post 包括我
好多都食緊人血饅頭
我地對你唔住 手足有咩可以幫到手？經濟上有冇需要

加油
手足頂住！
721831101111

睇左你集鏗鏘集
真係好佩服你一年前素人出嚟打國際戰線到而加成立民間集會團隊
好想9月可以投到你一票
加油

加油！我地一齊行落去！

大步擸過。 All the best

加油 大步欄過

手足加油！要知道有好多人支持你地！

手足加油，我哋冇忘記個你哋同五大訴求
我好有望所有手足就算面對咩果難都要匆忘初心同
唔好忘記發生個既事

加油，光復香港，時代革命

加油！好人一世平安

撐你呀手足!!!!!!!

加油！撑住呀巴打

加油 多謝你 對唔住

手足加油
一定會煲底見！

最大嘅祝福 手足多謝你

加油啊手足
光復香港 時代革命

Take care and add oil!!!!

我地一定會堅持落去
雖然唔識你 但已經眼濕濕 我地唔會令各位手足嘅努力白費 要頂住 光復嗰日要相認

辛苦曬手足對唔住要你受呢啲苦

加油💪🏻

我哋一齊頂住

願你平安， 亦相信唯一報答你的方法就係我們永不放棄， 直到所有強加在手足身上的污名都得到清除為止

堅持
直到黑警死全家，中共陷家產

我都好驚，我地都會無事既

加油
你係用星火定612？

希望最後打得甩
最後會無事

加油 我地會陪住你

只要我地撒回到暴動性 你就可以出返來 我地會加油！你都要加油 捱著 等我地

加油！你付出左好多我地見到架，多謝你！
一齊堅持落去！

美國人成功咗撤回暴動罪

傻豬冇事既

加
油
。

God bless 手足

多謝你 撐住！

加油呀手足 撐住呀

可能結果會好過預期，唔好諗太多

仲有多謝樓主對香港嘅愛 🥺

有冇諗過去台灣旅行

加油啊手足
有得地同你同行

手足加油！
頂住！

樓主加油

加油！辛苦晒

We are here with you..

加油! 撐住呀

希望冇事
等到香港重光果日
要還你地公道

手足 辛苦你
無言感激

多謝你！頂住
唔好放棄
多謝。。

加油 多謝你
煲底見

大步攬過！

加油！同埋對唔住而家仲未有方法幫到你
但係我地唔會放棄

Hug
大家共同努力 歡迎起底

加油 一定會冇事

手足，真香港人一直係你後面，面對過後不妨回想起你身邊既人，你並唔係孤單嫁

加油

有咩需要開聲
幫到一定幫

手足判暴動罪成
10 1 100

加油 💪

香港人謝謝你!!加油!!

null

好人一生平安 祝福你

加油加加油

唔知點樣多謝你

撐住呀！
加油！！！

手足加油 好人一世平安

樓主加油，希望你冇事

聽日去聽審

加油....

加油，手足一定冇事💪🏼

唉 忠言逆耳

加油你好偉大

加油！堅強！

加油！加油！

手足～我撐你!

加油 手足 多謝你地既付出

唔好死
同埋搵條友幫你每日上連登 除左個P牌佢

加油手足辛苦晒你

加油
多謝手足

手足 加油
歷史會判你無罪

同叫人分左手睇開啲有乜分別
加油就加油喇唔好多加意見

兄弟，
加油
唔好放棄
大家都一條心打緊仗
香港人加油

加油 多謝您

沒有暴徒

Good luck

撐住手足，支持你所有決定

主控等報應
祝佢百病纏身

不要放棄
贏就一齊贏輸就一齊輸
香港人會一直同你一齊行
多謝你嘅付出

頂硬上

光復香港
時代革命
巴打加油

加油
all the best!

佢地仲鬥緊黃
無人得閒理住
Anyway 巴打 多謝你 實在太勇敢

加油手足！多謝你

加油 ！ 歷史會證明你係清白

加油 別放棄

加油手足💪💪💪頂住...辛苦你🙏🙏💪
沒有暴徒、只有暴政
暴政必亡
五大訴求、缺一不可

手足撐住
好人有好報

支持！
我地會繼續堅持行落去！

光復香港！

多謝手足嘅付出
我哋會繼續努力
支共一定好快俾美帝收皮

加油!過埋呢一關,人生冇咩再難到你!!

加油，香港人撐你

加油，加油，加油，加油，加油

手足 加油 約定你煲底見

巴打一定冇事！！！

撐住呀手足﹗

加油，永遠支持你哋，唔好氣餒

加油💪🏼我隱隱覺得將來會有一日平反

推到更加多人睇到

手足，辛苦你！只能答應你，我地會繼續堅持！

加油！加油！加油！加油！加油！加油！
還有謝謝！！！

加油。辛苦晒喇 所有手足

暴動師
唔好認罪

感謝手足

加油！我地會一直陪住你

手足加油!
撐手足 撐到底!!!

加油總有轉機

加油 點都唔好認呀 明砌生豬肉

手足，唔知講咩好，要你承受呢一切... 我一定會繼續努力，唔會令你嘅努力白費

撐住呀手足💪🏻

加油!!!!!!

要不是你負上了代價 抗爭運動也不會走到今天
充心向你講句加油 相信你會打得甩

加油, 期待光復香港, 所有抗爭者撒控.

手足, 多謝你付出.
好人一生平安.

加油
一定無事既

巴打頂住呀,
見到呢個Po...心情亂到唔知可以講乜好... 又乜都做唔到
唯有求神幫手, 希望遇到黃官啦

手足加油 一齊撐落去!!!
香港獨立 唯一出路

去到法院嘅去plz

仲有個另鐘就黎

我今日生日 希望你無事

可能係死黑警嚟

除咗頂住真係唔知可以講咩

個個掉低負評就算
點解冇人覆我？
真心想知你地除佐講句加油仲會做咩？
平時都會籌旗打官司，點解而家冇人做？

推加油

到左

即係呢智慧唔喺同一個水平好難解釋
即係你唔會同香港公安解釋到咩叫警暴咁樣囉

你有point講你就講啦
小學雞論點笑人智慧唔同水平，
個standpoint有幾弱先要用人身攻擊去做論點？
你話好難解釋係因為我低智慧呀，定係因為你根本就解釋唔到？

既然你講到自己咁高智慧，你剩係答我而家人地俾人告暴動，咁多個連登仔除佐講句加油之外仲做到D咩？
最叻咪眾籌囉，但夠多錢係唔係就唔洗坐？
更何況咁多版回覆都冇一個攪得起一個眾籌。

人身攻擊你咪人身攻擊你囉，吹波？

如果呢度係有槍權既社會，揭竿起義左添啦。而你仲活喺你嗰個所謂棋子呀、傻仔呀嗰啲陰謀論入面， 同中共口吻line to talk，完全忽視社會實實在在發生緊既中共粗暴踐踏港人自由、民主既context&background。

最後我想講，邊個想衝都好，行為本身係冇錯。我地可以勸，但唔係因為覺得自己好撚醒，衝既就戇撚尻，只不過係因為敵人太撚過惡。

你又spin乜野
我幾時有講過中共唔仆街，唔係踐踏自由？
我剩係問一句，你地連登仔除佐講句加油仲做到D乜野先？

你同連登仔心裡面都知根本就冇野可以做，
然後就搬一大堆對方幾仆街幾極權呢樣個樣理由去掩飾個實事。

然後仲話你係鐘意人身攻擊吹咩，啱呀啱呀，人身攻擊呢個point真係好strong，全世界睇完你既論點都俾你說服到了。

加油啊 ٩(•̤̀ᵕ•̤́๑)ᵒ

所以？我講錯啲咩？做唔到又點？
送中本身都打算撤唔到又點？
講到尾，大家作為蟻民，喺不可抵抗既歷史下掙扎咋嘛，邊有人有錯？
而家你嘅意思唔只係話做唔到，甚至連比人掙扎嘅機會都唔畀喎。 我諗我同你既分別係呢度囉。

無以為報，但求有天煲底相見

加油 你一定無事

你over interpret我既意思
我冇accuse過你錯，亦都冇accuse樓主有錯
甚至我冇話唔應該抗爭，唔俾你爭扎

我只有一個講法，就係要面對現實，個現實
就係你衝完出佐事，只會得到連登仔一句加油，that's it

然後我講現實，連登仔個個負評但又唔回覆，覆得既就人身攻擊。cctai細路最on9既就係逃避現實。

你回應第一句就叫啲手足做棋子喎 又話做哂人食糧 好難唔敢去解讀你番說話喎 當然如果你話，其實唔係嘅話咁我都冇咩特別意見。

其實講棋子個個唔係我來

但我又反問，連登仔鼓勵人衝，但衝完之後俾人拉就剩係掉低句加油，然後繼續食黃店，當事人就入去受，我會覺得都算係被利用囉，仲要係俾連登冷氣軍師利用tim。

當然你話人地係諗清諗楚先去衝，100%出於自己想去做而做，而家告暴動都全無後悔，咁我會覺得你算係get what you expected，唔係被利用既。但問心，呢一年拉佐咁多個後生仔，有幾多真係完全冇受人影響去衝，衝完俾人告都毫不後悔？

我知個D“做人地食糧/隻棋”呢D說話好藍絲好撚難聽，一聽到就條件反射咁負評。但負評過後都想大家望清楚，聽完連登仔講去衝又俾人拉，得到既就係一句加油，that's it. 諗完都仲想去衝既，其實我都冇意見。

鬧交鬧贏我，人身攻擊我冇意思的。我只係指出事實。

講真 呢一種討論呢一年應該見過唔少 而家大家都話唔好盲信大台 唔好盲信日程表 唔好盲信tg 唔好盲信SUCK

所以今日如果我再見到人討論類似嘅事，我會認為對方一係藍絲、一係搞分化、一係未訓醒

所以我都一定駁㗎喇，不過我目的唔係鬧贏囉..

加油啊！多謝你！

若果你仲想回應既就回應返有冇或多或少被利用既問題，同埋連登仔剩係識圍爐打飛機不願面對現實既問題

我唔care你鬧唔鬧駁唔駁我，我一早都知連登仔個個死剩把口，唔夠拗就block。

加油 頂住呀手足

手足加油加油加油

加油 多謝你嘅付出

雖然遲咗 但手足要加油

撐住，煲底見

撐住打甩佢

手足加油
祝大步檻過

加油呀！！！！！

721 831 101 1111

加油！香港人撐你！頂住！

加油呀手足 希望平安無事🙏🏻🙏🏻🙏🏻
撐住呀💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻一定無事既！

對不起
好多人會一齊撐住你
我們一直都在

加油💪🏼手足
無事嘅！

要成立軍隊

加油、頂住

辛苦手足，加油

加油，辛苦你啦手足🙇‍♂️🙇‍♂️

辛苦手足感謝你！！！！

頂住!!!!!

加油呀,手足........

會無事

樓主 如果冇事建議用第個ac 你自爆咗 加油

我地嘅革命仲未完
但我地非常多謝你為香港同香港人嘅犧牲同付出
到時出黎連登一定包你後路 唔會搵唔到食！

香港獨立
驅逐支那

除了口號外，諗唔到其他字

光復香港，時代革命

Thanks, 手足加油

明明嗰日啲人出返曬嚟 點解會拉到你